【娛樂訪談】「無處不在」Brian Cha自爆用咗幾錢落廣告

屌你老母Click入去係一條4分50秒嘅片。
你開post就直接講個數出嚟啦，擺條片喺度浪費我時間。